大圍紅梅谷路往獅子山隧道有幾架私家車行巴士線比速龍抄左牌

真係智障先行巴士線，見到真係笑左出聲

仲要唔止一部，連尾一共4部私家車 真經典

有冇巴絲都見到？

想問好耐 個位幾點係巴士線？定全日都係

朝早 7-10 夜晚 4-7

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？